{"id":308,"date":"2024-04-10T13:24:07","date_gmt":"2024-04-10T18:24:07","guid":{"rendered":"https:\/\/edisonosorio.com\/?page_id=308"},"modified":"2025-01-29T18:57:19","modified_gmt":"2025-01-29T23:57:19","slug":"dr-edison-osorio","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/","title":{"rendered":"Dr. Edison Osorio"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"308\" class=\"elementor elementor-308\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-0b72ce2 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"0b72ce2\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-93490ff\" data-id=\"93490ff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f389c4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9f389c4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Dr. Edison Osorio<\/h1>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-575c969 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"575c969\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia.<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ecdb1a7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ecdb1a7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Un verdadero cambio requiere ciencia, arte, experiencia y conocimiento. Es por esto que, como Cirujano Pl\u00e1stico, <strong>con una trayectoria de 15 a\u00f1os en retiro de biopol\u00edmeros<\/strong>, brindo a mis pacientes una asesor\u00eda segura y confiable en servicios integrados de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica Reconstructiva junto a innovadores procedimientos acompa\u00f1ados de la mejor tecnolog\u00eda.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0337b0b\" data-id=\"0337b0b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3711c47 elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"3711c47\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"714\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-714x1024.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-5224\" alt=\"Dr. Edison Osorio\" srcset=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-714x1024.png 714w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-209x300.png 209w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-768x1101.png 768w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-8x12.png 8w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA.png 1011w\" sizes=\"(max-width: 714px) 100vw, 714px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-81c335d elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-stretched elementor-reverse-mobile elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"81c335d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d4b4c17\" data-id=\"d4b4c17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ed2e6f0 animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ed2e6f0\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"645\" height=\"455\" src=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/paciente-femenino-gorra-1.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-331\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/paciente-femenino-gorra-1.png 645w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/paciente-femenino-gorra-1-300x212.png 300w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/paciente-femenino-gorra-1-18x12.png 18w\" sizes=\"(max-width: 645px) 100vw, 645px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-a760a28\" data-id=\"a760a28\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1a2fc1 elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c1a2fc1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Soy M\u00e9dico Cirujano de la Universidad de Antioquia, Cirujano Pl\u00e1stico de la Universidad Pontificia de Sao Paulo (Brasil), con una pasant\u00eda en Infectolog\u00eda durante dos a\u00f1os en ese pa\u00eds, entre otros estudios. Tambi\u00e9n hago parte de la Sociedad Colombiana de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica y Reconstructiva como miembro numerario, as\u00ed mismo, de la Corporaci\u00f3n de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica y Est\u00e9tica de Antioquia.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1de182d elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1de182d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-18fbb9a\" data-id=\"18fbb9a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-af47aaa elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"af47aaa\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p>Ratifico mi conocimiento y experiencia de la mano de profesionales m\u00e9dicos, con las mejores credenciales que acompa\u00f1an a mi equipo, para brindar seguridad y confianza durante cada procedimiento reconstructivo. Es as\u00ed como los invito a que conozcan los tratamientos, procedimientos y<br \/>t\u00e9cnicas en retiro de biopol\u00edmeros.<\/p>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2998581\" data-id=\"2998581\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e49113a elementor-widget__width-initial elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e49113a\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"555\" height=\"471\" src=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Group-1978.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-231\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Group-1978.png 555w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Group-1978-300x255.png 300w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/Group-1978-14x12.png 14w\" sizes=\"(max-width: 555px) 100vw, 555px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-6ad6449 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"6ad6449\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0e13fca\" data-id=\"0e13fca\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1093631 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1093631\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Posgrados<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-560ef03 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"560ef03\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<ul><li><strong>Cirujano General<\/strong> Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de San Paulo (Sorocaba &#8211; Brasil)<\/li><li><strong>Cirujano Pl\u00e1stico<\/strong> de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica de San Paulo (Sorocaba &#8211; Brasil)<\/li><li><strong>Infect\u00f3logo <\/strong>&#8211; Especializaci\u00f3n en Infectolog\u00eda, Faculdade de Medicina de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto (S\u00e3o Paulo &#8211; Brasil)<\/li><li><strong>Especializaci\u00f3n en alta gerencia<\/strong> Universidad Sur Colombiana &#8211; Universidad de la Amazon\u00eda (Florencia &#8211; Caquet\u00e1).<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-43cd73b\" data-id=\"43cd73b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7ec6d12 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7ec6d12\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Certificado por:<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a752cdf elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a752cdf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Sociedad Colombiana de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica Est\u00e9tica y Reconstructiva &#8211; SCCP. Miembro numerario. <a href=\"mailto:info@cirugiaplastica.org.co\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">info@cirugiaplastica.org.co<\/a>. \/ <a href=\"http:\/\/www.cirugiaplastica.org.co\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.cirugiaplastica.org.co<\/a><\/li><li>Ministerio de la Protecci\u00f3n Social R\u00e9publica de Colombia. Cirujano Pl\u00e1stico miembro de la junta directiva y socio de la cl\u00ednica Bioformas S.A. certificada y habilitada por este ministerio. www.minsalud.gov.co<\/li><li>Direcci\u00f3n Seccional de Salud de Antioquia. Cirujano Pl\u00e1stico miembro de la junta directiva y socio de la Cl\u00ednica Bioformas S.A. habilitada con los distintivos de habiliaci\u00f3n c\u00f3digo: DHS241368 y DHS241366 <a href=\"http:\/\/www.dssa.gov.co\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.dssa.gov.co<\/a><\/li><li>Corporaci\u00f3n de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica, Est\u00e9tica, Reconstructiva, Maxilofacial y de la Mano Antioquia. <a href=\"mailto:corciruplast@emp.net.co\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">corciruplast@emp.net.co<\/a> \/ <a href=\"http:\/\/www.corciruplast.org\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.corciruplast.org<\/a><\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-77071a0 elementor-section-full_width elementor-section-content-middle elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"77071a0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0f30462\" data-id=\"0f30462\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5cda777 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"5cda777\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Participaci\u00f3n en Congresos, Simposios, Reuniones Cient\u00edficas, Actualizaciones y Cursos<\/h2>\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c8f6d8d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c8f6d8d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>XXI Curso Internacional de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica Est\u00e9tica de la SCCP, 23 al 28 de agosto de 2021, modalidad virtual.<\/li><li>XXXVII Congreso Nacional de la Sociedad Colombiana de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica, Est\u00e9tica y Reconstructiva, 18 al 21 de septiembre de 2019, Santa Marta &#8211; Colombia.<\/li><li>AMWC\u00a0 AESTHETIC &amp; ANTI-AGAING MEDICINE WORLD CONGRESS LATIN AMERICA 16 al 17 de Noviembre de 2018 \u2022 Medell\u00edn &#8211; Colombia.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0874d92\" data-id=\"0874d92\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-978db6e animated-slow elementor-invisible elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"978db6e\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;_animation&quot;:&quot;fadeIn&quot;}\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"701\" height=\"481\" src=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/mujer-marcada-cirugia-estetica-1.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-350\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/mujer-marcada-cirugia-estetica-1.jpg 701w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/mujer-marcada-cirugia-estetica-1-300x206.jpg 300w, https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/mujer-marcada-cirugia-estetica-1-18x12.jpg 18w\" sizes=\"(max-width: 701px) 100vw, 701px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1f73659 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1f73659\" data-element_type=\"section\" id=\"cont_video\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c3b7413\" data-id=\"c3b7413\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4b8acf8 elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4b8acf8\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-59639eb\" data-id=\"59639eb\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b77a683 elementor-widget elementor-widget-video\" data-id=\"b77a683\" data-element_type=\"widget\" data-settings=\"{&quot;youtube_url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.youtube.com\\\/watch?v=Mb_hJ1pxYOo&quot;,&quot;start&quot;:5,&quot;show_image_overlay&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;image_overlay&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;https:\\\/\\\/www.edisonosorio.com\\\/wp-content\\\/uploads\\\/2024\\\/04\\\/paciente-femenino-gorra-1.png&quot;,&quot;id&quot;:331,&quot;size&quot;:&quot;&quot;,&quot;alt&quot;:&quot;&quot;,&quot;source&quot;:&quot;library&quot;},&quot;video_type&quot;:&quot;youtube&quot;,&quot;controls&quot;:&quot;yes&quot;}\" data-widget_type=\"video.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-wrapper elementor-open-inline\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-video\"><\/div>\t\t\t\t<div class=\"elementor-custom-embed-image-overlay\" style=\"background-image: url(https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2024\/04\/paciente-femenino-gorra-1.png);\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-custom-embed-play\" role=\"button\" aria-label=\"Reproducir v\u00eddeo\" tabindex=\"0\">\n\t\t\t\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-eicon-play\" viewBox=\"0 0 1000 1000\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M838 162C746 71 633 25 500 25 371 25 258 71 163 162 71 254 25 367 25 500 25 633 71 746 163 837 254 929 367 979 500 979 633 979 746 933 838 837 929 746 975 633 975 500 975 367 929 254 838 162M808 192C892 279 933 379 933 500 933 621 892 725 808 808 725 892 621 938 500 938 379 938 279 896 196 808 113 725 67 621 67 500 67 379 108 279 196 192 279 108 383 62 500 62 621 62 721 108 808 192M438 392V642L642 517 438 392Z\"><\/path><\/svg>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-536a2995 elementor-section-content-middle elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"536a2995\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26092c7a\" data-id=\"26092c7a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7abffc3b elementor-vertical-align-middle elementor-widget__width-initial elementor-widget elementor-widget-icon-box\" data-id=\"7abffc3b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-box.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-wrapper\">\n\n\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-icon-box-content\">\n\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h2 class=\"elementor-icon-box-title\">\n\t\t\t\t\t\t<span  >\n\t\t\t\t\t\t\t\u00bfDeseas una asesor\u00eda o consulta para Retiro de Biopol\u00edmeros u otro de mis servicios de Reconstrucci\u00f3n?\t\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/h2>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"elementor-icon-box-description\">\n\t\t\t\t\t\tPor favor comun\u00edcate a trav\u00e9s de nuestro chat de WhatsApp para solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n o agendar tu cita de valoraci\u00f3n.\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5f61bed elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"5f61bed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"https:\/\/api.whatsapp.com\/send?phone=573148644099&#038;text=Hola!%20Vengo%20desde%20el%20sitio%20web%20y%20quiero%20solicitar\u00a0informaci\u00f3n%20\" target=\"_blank\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon\">\n\t\t\t\t<svg aria-hidden=\"true\" class=\"e-font-icon-svg e-fab-whatsapp\" viewBox=\"0 0 448 512\" xmlns=\"http:\/\/www.w3.org\/2000\/svg\"><path d=\"M380.9 97.1C339 55.1 283.2 32 223.9 32c-122.4 0-222 99.6-222 222 0 39.1 10.2 77.3 29.6 111L0 480l117.7-30.9c32.4 17.7 68.9 27 106.1 27h.1c122.3 0 224.1-99.6 224.1-222 0-59.3-25.2-115-67.1-157zm-157 341.6c-33.2 0-65.7-8.9-94-25.7l-6.7-4-69.8 18.3L72 359.2l-4.4-7c-18.5-29.4-28.2-63.3-28.2-98.2 0-101.7 82.8-184.5 184.6-184.5 49.3 0 95.6 19.2 130.4 54.1 34.8 34.9 56.2 81.2 56.1 130.5 0 101.8-84.9 184.6-186.6 184.6zm101.2-138.2c-5.5-2.8-32.8-16.2-37.9-18-5.1-1.9-8.8-2.8-12.5 2.8-3.7 5.6-14.3 18-17.6 21.8-3.2 3.7-6.5 4.2-12 1.4-32.6-16.3-54-29.1-75.5-66-5.7-9.8 5.7-9.1 16.3-30.3 1.8-3.7.9-6.9-.5-9.7-1.4-2.8-12.5-30.1-17.1-41.2-4.5-10.8-9.1-9.3-12.5-9.5-3.2-.2-6.9-.2-10.6-.2-3.7 0-9.7 1.4-14.8 6.9-5.1 5.6-19.4 19-19.4 46.3 0 27.3 19.9 53.7 22.6 57.4 2.8 3.7 39.1 59.7 94.8 83.8 35.2 15.2 49 16.5 66.6 13.9 10.7-1.6 32.8-13.4 37.4-26.4 4.6-13 4.6-24.1 3.2-26.4-1.3-2.5-5-3.9-10.5-6.6z\"><\/path><\/svg>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">\u00a1Escr\u00edbenos!<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Dr. Edison Osorio Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Un verdadero cambio requiere ciencia, arte, experiencia y conocimiento. Es por esto que, como Cirujano Pl\u00e1stico, con una trayectoria de 15 a\u00f1os en retiro de biopol\u00edmeros, brindo a mis pacientes una asesor\u00eda segura y confiable en servicios integrados de Cirug\u00eda Pl\u00e1stica Reconstructiva junto a [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"class_list":["post-308","page","type-page","status-publish","hentry"],"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.7 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Ingresa a mi sitio y conoce m\u00e1s sobre mi trayectoria\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Ingresa a mi sitio y conoce m\u00e1s sobre mi trayectoria\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Edison Osorio\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-01-29T23:57:19+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-714x1024.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"3 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/\",\"url\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/\",\"name\":\"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-714x1024.png\",\"datePublished\":\"2024-04-10T18:24:07+00:00\",\"dateModified\":\"2025-01-29T23:57:19+00:00\",\"description\":\"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Ingresa a mi sitio y conoce m\u00e1s sobre mi trayectoria\",\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA.png\",\"width\":1011,\"height\":1449,\"caption\":\"Dr. Edison Osorio\"},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/\",\"name\":\"Edison Osorio\",\"description\":\".\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/edisonosorio.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros","description":"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Ingresa a mi sitio y conoce m\u00e1s sobre mi trayectoria","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros","og_description":"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Ingresa a mi sitio y conoce m\u00e1s sobre mi trayectoria","og_url":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/","og_site_name":"Edison Osorio","article_modified_time":"2025-01-29T23:57:19+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-714x1024.png","type":"","width":"","height":""}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"3 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/","url":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/","name":"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en Retiro de Biopol\u00edmeros","isPartOf":{"@id":"https:\/\/edisonosorio.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA-714x1024.png","datePublished":"2024-04-10T18:24:07+00:00","dateModified":"2025-01-29T23:57:19+00:00","description":"Soy el Dr. Edison Osorio, Experto en retiro de Biopol\u00edmeros en Medell\u00edn, Colombia. Ingresa a mi sitio y conoce m\u00e1s sobre mi trayectoria","inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/edisonosorio.com\/dr-edison-osorio\/#primaryimage","url":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA.png","contentUrl":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-content\/uploads\/2025\/01\/DR.OSORIO-PAGINA.png","width":1011,"height":1449,"caption":"Dr. Edison Osorio"},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/edisonosorio.com\/#website","url":"https:\/\/edisonosorio.com\/","name":"Edison Osorio","description":".","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/edisonosorio.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/308","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=308"}],"version-history":[{"count":170,"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/308\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5368,"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/308\/revisions\/5368"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/edisonosorio.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=308"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}